全球關注香港區議會選舉

大家見到掌心雷 舞弊 等事件應該加以宣傳
令西方明白到香港制度已經不可信
明白香港選舉已死
除咗令西方可以有位入之外
咁令香港人明白到制度嘅失敗
又推翻制度嘅必要

之後就去到司法問題再玩
一一打破西方對香港嘅正常睇法
令西方認為香港所有西方價值已經被破壞
認為香港有重建嘅必要

最好俾傳媒影到掌心雷、旅遊巴投票團
咁就可以話俾全世界聽，點解香港人要抗爭

如何確保票箱整個運輸過程公平、公開、公正？

但大家都要幫手
踢爆香港選舉舞弊嘅情況

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

【急】請傳給撞區候選人！
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm活動申請不反通知書，先發表就出線有票，遲發表要退選。
撞區表

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、所有民主派議員、及候選人。〔民主派即是所有推動民主，包括本土及泛民〕

光復香港 時代革命

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】